支那的英雄 可以覲見毛主席 嘿嘿 武漢肺炎首例醫生死亡！ 耳鼻喉科主任梁武東病逝

武漢肺炎疫情嚴重，全中國目前只剩西藏尚無確診病例！衛生健康委收到29個省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例1289例，死亡41例，而其中武漢市已有15名醫護人員確認感染，而一名湖北省新華醫院耳鼻喉科主任梁武東醫師，16 日疑似感染武漢肺炎，於今(25日) 早晨7時 便不幸去世，是首位殉職的醫護人員。

根據《澎湃新聞》報導，湖北省中西醫結合醫院（新華醫院）耳鼻喉科門診的一名工作人員表示，該院62歲的耳鼻咽喉科主任梁武東，16日發現疑似感染新型冠狀病毒肺炎，兩天之後轉至金銀潭醫院就診治療，今25日早晨7時卻在武漢市金銀潭醫院離世，為首位殉職的醫護人員，而武漢市衞健委曾表示，該市已有15名醫護人員被確認感染，其中1人是危重症，另外還有1名疑似病例。

如今疫情擴散快速，武漢多家醫院的醫療物資也即將用盡，正向社會各界徵醫療物資，而根據最新通報，中國只剩西藏尚無確診病例，且至今確診病例增為1289例，41人死亡，河池市稍早新增的2例武漢肺炎確診病例，其中一名為2歲女童，也是目前公布年齡最小確診病例。

又白事當紅事做

支那特色

國家會感謝你的。

扣英雄帽子道德綁架